香江金融

呢間係證券公司？
類似牛牛嘅公司？